情侶應試下同居 會好D

同居拉近大家距離

果種唔一齊住既相思無力感

而且同居反而令大家成熟

唔會因接觸到對方而過份倚賴對方

但香港地想同居談何容易

有錢邊撚個唔想

以我看來，同居男人傾向唔結婚居多，想結婚的女人好好想清楚。

會好快厭
冇曬新鮮感

唔係叫你拍左幾個月即刻同居

應該around 1年

因為愛情好多時8個月就轉淡

呢個真呀，同居左會有多啲甜蜜既時光，煮下飯都開心

唔著衫煮飯

點都好 都要感情穩定左先既